#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Details"
msgstr "详细信息："

msgid "Name"
msgstr "包名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

msgid "Homepage"
msgstr "主页"

msgid "Licence"
msgstr "许可证"

msgid "Requirements"
msgstr "要求："

msgid "Authors"
msgstr "作者："

msgid "php"
msgstr "PHP 版本"

msgid "forkbb"
msgstr "ForkBB 版本"

msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Disabled, package changed"
msgstr "已禁用，包已更改"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Enabled, package changed"
msgstr "已启用，但包已更改！"

msgid "Crash"
msgstr "崩溃，找不到包！"

msgid "Install_"
msgstr "安装"

msgid "Uninstall_"
msgstr "卸载"

msgid "Enable_"
msgstr "启用"

msgid "Disable_"
msgstr "禁用"

msgid "Update_"
msgstr "更新"

msgid "Downdate_"
msgstr "降级"

msgid "Package version"
msgstr "包版本"

msgid "Extension not found"
msgstr "未找到扩展。"

msgid "Invalid action"
msgstr "无效的操作。"

msgid "Redirect install"
msgstr "扩展已安装。"

msgid "Redirect uninstall"
msgstr "扩展已卸载。"

msgid "Redirect update"
msgstr "扩展已更新。"

msgid "Redirect downdate"
msgstr "扩展版本已降级。"

msgid "Redirect enable"
msgstr "扩展已启用。"

msgid "Redirect disable"
msgstr "扩展已禁用。"

msgid "Invalid template type"
msgstr "无效的模板类型。"

msgid "PRE name not found"
msgstr "未找到 PRE 名称。"

msgid "Template file '%s' not found"
msgstr "未找到模板文件 '%s'。"

msgid "An error occurred in updateCommon"
msgstr "在 updateCommon 中发生错误。"

msgid "Empty"
msgstr "空"

msgid "Invalid symlink type"
msgstr "无效的符号链接类型。"

msgid "Bad symlink"
msgstr "错误的符号链接。"

msgid "Target '%s' not found"
msgstr "未找到目标 '%s'。"

msgid "Link '%s' already exists"
msgstr "链接 '%s' 已存在。"

msgid "Error creating symbolic link"
msgstr "创建符号链接时出错。"
